{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71624&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리브포레스트풀빌라"
    },
    "text": "リブ・フォレスト(LIV FOREST)プールビラに対する歓迎の挨拶を申し上げます。 リブ・フォレストは美しい山と青い海を一望できる天恵の自然環境と調和した空間を提供しています。 このスペースは、お客様に快適でリラックスできるようにすることを目的としています。 これにより各種外部活動も楽しむことができます。 また、リブ・フォレストの客室ごとに異なるプールの利用条件がありますので、予約前にご確認ください。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、お客様に便利な宿泊環境を提供しています。 また、駐車施設も提供され、バーベキュー施設も追加でご利用いただけます。 ガスグリルや屋外バーベキューもご自由にご利用いただけます。 しかし、いくつかの注意事項があります。 最大人数の超過、未成年者の単独利用、ペットの出入り、火災危険物質の使用は制限されていますので、この点にご注意ください。 これらの事項を遵守していただければ、より安全で楽しい休暇を過ごすことができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "リブ・フォレストはどんな自然環境に囲まれていますか？",
            "answer": "リブ・フォレストは美しい山と青い海を一望できる自然環境に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "リブ・フォレストの客室ごとに異なるプールの利用条件はありますか？",
            "answer": "はい、リブ・フォレストの客室ごとに異なるプールの利用条件がございますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "リブ・フォレストは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、リブ・フォレストは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リブ・フォレストは禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、リブ・フォレストは禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リブ・フォレストには駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、リブ・フォレストには駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "リブ・フォレストではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、リブ・フォレストではバーベキューを楽しむことができます。ガスグリルや屋外バーベキューもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "リブ・フォレストでは最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、リブ・フォレストでは最大人数を超えての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の単独利用は制限されていますので、そのような宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは制限されているため、ペットを連れての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "リブ・フォレストで火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用は制限されていますので、そのような使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 472
    }
}